下年請好多公務員！

【預算案】機會嚟啦！下年度有逾萬公務員空缺（附10大請人最多部門）

唔知咩職位多！